# Тестовое задание Image-Gallery

Сделано на базе стандарного create-react-app.

Мобильная версия на медиа запросах от 
разрешения рабочей области

## Для запуска выполните в папке с прокетом
установка зависимостей
```
$ npm install
```
старт dev сервера 
```
$ npm start
```



